聽朝翻7點

早d訓...